究竟叫人信伊斯蘭教嘅人係咪無腦？

用下腦啦
根本個“法”就唔合理
仲洗政府批准你合唔合法？
你提依啲建議出嚟除左show自己驚左政府之外有咩用？
推返個政權仲直接